屌晒你地機場係和你飛呀！做乜9阻你飛！

機場呢單野講到明係和理非集會，你要阻路你可以自己去做，點解要騎劫人地個集會，各有各做呀，我地做個和理非集會你地破壞左又點各有各做？
逆地而處，你地沖防線堵路我地和理非有無沖出黎叫你地唔好？要你地靜坐？
依家有條友係到，call 左白車你又唔俾佢走，留佢係到把托？打佢又唔係，佢依家淨係訓住到同你打緊輿論戰啦！